這兩款 figure有無人見過？

請問有無人見過？